【別再留戀過去廢龍 而家有澳廢】阿仙奴20-21球迷討論區 MDXXVII

#StandWithOzil

上半場有返以前阿仙奴啲感覺
係撚咁攻
不過都係冇入波

首歌幾好聽

加油
其實踢得唔差

六日子慘被中出

屌你老母
死達狗，係都要整傷泰仔

雲加

係咁猜 有埋門 不過入唔到 好似老野教咁

Saka比人係咁招呼，一令波一係推，一係落腳停佢，pepe打左翼好左

六日子無論老婆定本人 都係比人中出

DLLM 又要睇迷廢大戰

一球唔算慘啦

點解達狗中場出身都可以教到條中場咁

呢球點都係last man tackle la

射啲鳩波啦
射太正路 俾佢救到

都無攻

個人好似幾短下

迷廢成日出黎吠

對面守得好密，真係幾有雲加feel

@nben zidane我地手足嚟

林伯世界級中場仲柒添

RYAN好勁，神救，反應超快

太遠龍

預左了

阿仙奴不嬲都唔計

半場落後最掛住既係愛蛇

如果要換人 換走邊個好

對面好明顯針對性 Saka 仔
成對波防守好硬朗

出撚羊喇屌

中場點

攻得算係咁

Saka今日算廢
Pepe,Esr勁
拿卡正正常常

澳廢都幾勁

有冇燈西學下猁狗咁開下post 燈下

不過都係算，燈得多會好似媽咪面咁瀨嘢

個條黑鬼 阻人開罰球都冇牌

我同佩哥傾下

好多人期待嘅畫面出現了

雲加教就入撚左

自吹

好撚煩
唔係唔講得 但講足半年講黎講去都係三幅屁

吹奏自己？

老婆狗重注阿狗？

抵俾人省 波都未掂 跑前

可能離門遠所以唔計dogso

阿狗就唔計啦

其實又唔可以話踢得差
維拉其實呢季都打得好好

以前呢D時候會想靠山9呢D自己去，破下對方密集

佢冇底線

唔係浩狗應該澳廢應該救哂

點都要紅喇，一爆就單刀

你有。

對面殺傷戰術

買左半大呀屌

連阻兩次，何輝都屌

感動既係 有得睇挪威神童咩料

無一個咁嘅人

小心比人咬你依到只係講正面/撐隊波
唔可以講以前同反對阿仙奴

浩狗仲要係mark空氣

換咗先講啦

要陰鳩癈龍 好似上場咁

半場上黎禁手機

同一犯規
兩種判法

達蛇打比愛蛇問點半場反cup未

走咗咁耐都仲咁怨婦
諗吓下半場點樣做好啲cup佢好過啦

應該收起葡
saka打左閘
出奧狗攻中
esr挨邊踢

有冇人懷念坦蛇

笑青上個po被人屌到傻

Saka拿卡未傷都算好彩

啲頭又癈 下下頂出界

維拉中場啲人話過就過，防守麻麻

條友上場講阿曼勁能雙標！

勁撚ON9
所以睇阿狗唔可以咁上心, 當鳩佢娛樂算撚數

odegard咩花名 好撚長唔識串

阿狗反對阿仙奴乜撚嘢玩法

理性啲講 衰在離禁區有啲遠同埋係邊路 中間果件有機會包到 不過如果調轉俾著我阿就實紅

下半場反cup就唔反達

葡屌佢老母，半場都唔知做乜柒

你鬼佬都奶共？

起碼少個弱點先

超人

收葡出羊 esr換挪威仔啦

2腳就打到落 包皮 浩丁到

迪加

黑阿是常識吧

有冇人反葡
發現之前太多人吹燈死咗佢

係，迷過去嘅人唔比入嚟的

屌 推

直接收esr 蒲狗 o攻中 羊左/右啦

佢條傻鳩成日靠笑阿狗搵存在感
有時唔知曲定直搞到猁都當佢守護神
好心啦 睇波睇到咁 下下笑隊波搵存在感咁
傾波無下講心底話
睇波睇到咁真係幾撚慘

今季有冇試過叫saka踢返閘 其實咁幾好

邊有鬼佬唔奶

真，調轉實紅

都係愛蛇好

阿迷好有趣，講到自己隊個個都廢左

對面勁唔得咩2021啦

仲係2005年既維拉咩，望下對面條防線，個個高頭大馬落哂order 掃你腳

我最主要就係想指阿仙奴輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反達的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊阿仙奴，是阿仙奴輸波的關鍵！如果不喜歡阿仙奴的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望阿仙奴輸波？阿仙奴這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反達的7頭日日在咀咒阿仙奴輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到阿打到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的阿仙奴，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對阿仙奴的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！阿仙奴成績下滑最要主原因是反達人士不斷的干擾，如果他們的不停止反阿行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令阿仙奴做番一隊英超BIG 4！

邊有人唔奶我愛中國文化

馬田

派對今日真係差啲

依球無紅都勉強接受
係其他foul都無事先衰
柏豪依啲有咩可能無牌

你有冇份

香港人又反政府?

講得好！

希望半場換葡狗
攻又無撚用，守又守唔到

呢球入咗沙哥應該上神枱

希望你反省下

分析都話荷定企得太遠

睇twitter有阿狗心水清
原來而家已經係二月

掂下佢都飛開
從後落腳又狼

咁捧邊隊其實係有得揀既
而你住邊唔係個個有得揀

佢印埋帝字 你話呢

佢次要責任

黑哨確認

最想睇O11，到最後又係換羊同安

政府冇得揀 球隊有得揀 你訓醒未

中場有party xhaka 兩邊閘都係壓得唔夠深

未上咩？我地都有會員改名做(迷沙

冇，邊有反姐，討論下姐

佢迫埋多一步可能已經唔同

出世一叔贏咗啦

反呀
不過又唔怪得佢
始終真係捱義氣客串左路
好明顯睇到佢kick住kick住

葡狗換o11

Xhaka踢左閘啦

主要係兩場二月波既球證都要比狗屌

佢防守啲基本功真係麻麻地
之前守son 果球都係咁

依家冇人反了

反對嘅就會拉

其實冇得揀 真係未見過人轉愛隊

上場啲球例撚去晒邊
今時今日仲信有球例同講話法治未死有咩分別
比人踢到狗咁就輕判
電欺high到下鞋釘就紅
屌你老母港豬咁

換葡無人踢
saka 依家踢唔返咁後

比比有球回比佢
格硬右腳攞得勁辛苦

換巴丁打閘

我忠誠反對派

上次件理性爆閘撚呢

個支那妹幾正

唔好偷換，直接類比係香港人反香港

邊個反葡=反阿仙奴 葡哥=阿仙奴不可分割的一部分

死撚哂同佢哋啲老豆老母執緊骨

又唔係咁講 一個係你無錢移民
一個係你想唔想轉捧第二隊 都叫做有得揀既

Now講波條女幾正

依下唔係位置問題喎
係無腦問題喎
咁回傳邊到關踢左定右事

達狗唔學哥狗咁踢內切左閘

屌你老味
米25

理乜撚 包裝黎架姐

VAR睇都唔睇
我廠而家係咪同FA有仇

上面有條友好睇唔睇睇大陸台

呢啲一落妝塊面冇血色成隻鬼咁

未啦 上咗會閂括號

如果嘈要睇VAR=黃牌

你地上場投訴呀

講緊佢依幾場表現
派膠個下真係抵撚死
冇撚腦

Son嗰球無辦法啦 𣎴過今日依球佢就有責任

老野串過龍 不敗奪冠 所以得罪足總

明顯犯錯，希望佢下半場爭氣

你熱民？

好緊張咁 好多小動作
喜般幾時回歸

喜般仲要係阿狗

好似有睇，嗰段球證慢咗落嚟一陣

咁就係
佢其他時候表現差啲我都覺得情有可原嘅

做阿迷仲難 唔想做香港人都仲可以移民 做左阿迷就一世唔會轉會

其實條條女落妝都成隻鬼咁

VAR好似成日對阿狗就唔敢推翻一開始個判定咁

咁香港人反香港都好合理，主要睇理據係咩姐，唔係話一定要盲撑先係好

移民都唔係個個有能力既
你睇連登幾多人叫春無本事走

喜般世一啦
呢件頂住先都唔錯

點會唔敢
係唔想啫

將政府綁落香港
同共產黨將自己綁落中國係一樣

今日對中堅其實幾勁 頂+包皮 頂哂D波
係西追個ON9仔傳埋D垃圾波先輸

窮牙

殺卡<>c8未 比d活力中場無

LILY MAK! 痢狗黎

明黑鳩你阿仙奴

之前仲有人話holding可以踢正選，只可以話不過不失，如果要更上一層樓就後備或者盃仔先出啦

收起埋包皮出馬里啦 起碼傳波好好多

係都換party 廢到癲

想著阿狗波衫屌佢

我打中場都勁過派對

點廢法

邊個開波前話party唔係水貨出黎講兩句

反cup我jj放落刨冰機刨🍧

多失誤？

你平時識咩人
我家姐化唔化妝都差唔多樣

Lm

痴線，派對同斯巴換，壓力一定係後場，兩條友狂要波又無防守力

一開波即刻輸一球都好撚似

條5000m黑鳩抵反

啱呀 明黑
反正實有藉口解釋

查子都撚到達狗

我成日轉, 曼聯轉去熱刺再轉左去阿

想識

相呢屌你家姐

驚你派報紙

佢漏左twice

佢普通話算好 唔水啦

包皮一急 成隊波都急
佢有時好豬油膏 又急急腳斬上去

希望佢快啲穩定返

阿仙奴=紅牌

成日提你家姐 咩EC

葡哥都係替工，算啦

呢季唔係傷就畀人黑
開頭又出埋D鳩陣，咩洛克人，廢安

有前6都偷笑，仲前4

以前廢雲點都好，對非big4球隊都會覺得點都贏

以家阿狗退步，英超水準又高咗啲易食指數無哂

反同批評唔同
如果隊波（香港）一柒就出嚟慶祝、笑、奚落，咁做阿狗（香港人）做乜

家姐幾歲

Partey foul!???

輸個球嘅on9味都有啲feel

😂😂😂😂

又吹乜能

LM
好耐無人拎條JJ出黎燈

有幾球轉守為攻、偷波都幾好

以前係猜得順好多
下半場一出黎個勢唔錯

浩俾人撚到

牛b死了

真係屌佢老味英超賽會

對面啲死球真係有戰術

查子=勁

同意你

澳廢接實無人講

人地呢個角球做得好細緻

阿狗請個死球專家返嚟唔知做乜撚 人地唔使請做到咁撚靚

我地仲話新請咗個死球教練 垃圾到

快啲反cup喇

以前對親下游都俾人無限轟炸，頭鎚輸梗咁
太美化以前喇

空哂 射好啲隨時比人入左

比狗可唔可以食多幾粒黃豆補補啊
啲手手腳腳愈來愈瘦 個身型單薄到

似ut開短

阿狗學野啦 係到角球開短

郵差送封信入你信箱都冇人講喇

我呀嫲都接得實

同香港一樣攞嚟cap 水啩

人地啲角球戰術幾好 我地果啲搞咁多花臣但冇撚用 唔搞好過搞

今年死球係進步咗

排名唔會呃人

澳廢又救

六日子咁撚屈

又接實

澳廢勁屈

Ryan球球接實

可能villa都有請呢

綠日子

以前上中下游個差距都比依家大啦，呢隊維拉大炒過猁㗎

人地真係造到空位射到波 我地開個短猜到死哂夾硬斬入去

Party帶死啲波

以前主場咪一季輸一兩場

對av都搞到風聲鶴唳 執柒左佢啦

幾時出神童

今場史密夫路麻麻地

鳩黎既阿狗番黎了

中間無人係咁斬斬乜

出o狗未

出返牙奧未

斬入禁區都無人標，斬乜

比比鳥禁區無人斬乜鳩

Party又柒

屁屁差啲

Pepe

對佢要求唔可以太多

Pepe 差啲

差啲

屌Pepe咁都無

次次都精準斬俾對面

pepe 成日都爭d 爭d

D人又唔係高 係咁斬斬斬

屁

今場打比比一個

比比左右腳都有

我比

無人係中間....斬比邊個...

差少少

冇屁屁應該射波都冇

Pepe真係出盡力
奈何唔入

反屁狗出嚟應戰啦

睇見比狗都覺攰 係咁全速跑

斬撚完未呀 禁區無人頂呀屌

中間一個target man都無,,到底斬緊乜

澳廢其實曾經係fm妖人

比比算係咁……

btw 有冇人開clubhouse傾波

美揚

禁區冇人 仲斬入去把撚

比比咁鍾意射埋D柱邊波比人希望

羊哥換Saka啦，咪換屁屁呀

屌pepe中龍得唔得

佢剩係識依招

迷廢出完嚟到反屁
此po又世界大戰

羊換屁屁就玩撚完

上場已經係咁 永遠攞遠柱都差一兩個波位

皮皮隻右腳真係進步左
起碼用到先

Clubhouse中資嘢嚟

澳廢勁

出羊狗反cup未

六日子又救

Fm14?

你老母 係咁斬

救命

我諗呢場應該輸硬，運又無球證又黑

本身失分都有迷達反達大戰啦
多個戰場唔緊要

澳廢想搶正選？

豬波啦又

ryan好勁

下下都比人做到攻勢

澳廢

唔記得13定14

壞人

澳廢好似幾好力，接唔實都撲到個波出禁區外

自己都踢得麻麻

esr爭啲

比狗

係 間唔中再加d爆閘
成個po勁精彩七國咁亂

ESR!!!

fuckkkkkk

一開波俾人入 谷成場都唔入肉比比似樣又永遠唔中龍

換saka 同拿啦

Cls

比狗正仆街 saka反擊underlap佢又傳唔到

爭啲又

屌mings食撚左屎咩咁勁

射得好啦比狗

接實

愈嚟愈憎比狗 係咪食草食到懵左？ 仲要慢撚過以前

比真心廢

馬天尼斯好撚fit

牙達會換走屁屁

廢龍

澳廢係廢隊守龍係幾勁，

廢龍放下水得唔得

慣啦

比狗weak foot射波幾勁

禁屌

唔勁點入選國家隊
你估好似holding咁垃圾咩

比狗真係好廢

Saka換羊ok？

出撚羊

羊哥來了

？

Mings yc?

Auba來了

係人都知佢左棍熨遠柱

屌你老母臭閪 Partey自己推波踢到下又無啦啦食張黃
以後所有五五波都唔撚洗出腳啦 踢碌撚咩

屁屁廢撚到呢

傳中唔知去左邊，射又唔中龍

黑洞黎

換saka 拉

auba前空翻ok

無人可以越過廢龍既劍圍

追和冇望了
個態差到咁
又hea底

留屁屁呀DLLM，難得fit

唔睇好,幾場無踢,應該無態

拉衫拉到咁

馬天好似型左

留名出安

撚羊換拿

Foul on laca wo

咁都可以冇12m

拉曬衫

換拿卡

比人拉 吹乜打野

好彩係換拿卡

點解換拿卡

廢龍勁25

阿仙奴冇12碼的

var

換走Pepe Saka仲怪

廢龍好撚賤

拉到咁都冇事

廢龍想送十二碼唔成功

得兩個原因 一個係靚到唔使化妝 另一個係...

C8幾時炸球證？

一陣換埋安蛇反cup

不過分分鐘無埋中間嗰點

死廢龍 拉乜尻衫呀

你估你睇緊12碼聯咩

咁撚黑點玩呀

賤撚到 抆衫

無拿狗就無進攻支點，玩完

沙卡滿埋飛搶埋對面

足總唔比

死廢龍賤到

幾時搞個歐洲超級聯賽呀？
足總咁迫害法點踢

踩哂腳

廢龍我dllm

葡哥

廢龍咁茅

屌你莆狗

陣地換走佢，未睇得明

踢緊乜撚

葡狗死啦

西追波都控唔倒

見大家反羊哥反得咁大力就知佢係時候反底

仲冇人吹奏條賤種？ 雲佩斯夠勁啦唔見有人懷念成班傻西

落後緊換人唔可以兩個前鋒一齊用？
一定要位換位

垃圾撚羊

廢龍d長傳而家咁準既

點睇比比同沙哥食完張紅之後勁咗

你哋好似遲一兩分鐘

葡廢 又控失一球

比比打左翼又真係有進步，打左翼打左一個月有明顯進步，比達仔教多陣就發了

25狗不了

出odeggard未，成日80分鐘先出有撚用咩

仲有冇人吹奏條賤種？ 雲佩斯夠勁啦唔見有人懷念成班傻西

羊個轉身咁靚

咁都好啲廢龍唔會鏟草

拿狗起碼前面停到下波，而家停都停唔到

會接實打反擊

一陣卡利殊就博個12碼比廢龍射

迪哥同巴丁出得黎未

包皮好廢 下下咁容易俾人控到落來

以前係里爾其實踢咩位入到廿幾球

廢龍仲25 佢話加盟維拉係進步

rw

神童上呀

比比今場真係mvp 差緊d運

今場靠屁屁

所以廢龍 is dead to me

咁所唔入 屌

羊哥好波！！！

屌

撚羊踩鳩廢龍

diuuuuuuu

廢龍傷咗

羊狗屌你

奧巴

羊哥殺人

撚羊好波

比狗又斷 屌你老母

維拉自己友撞

比比呢球又控得好靚

迪加哥！

未死就起身啦

法甲基佬都做神射啦

沙加呢球幾靚

換迪加未

廢龍扮咩

任務完成

屁屁痴波落黎

抵啦廢龍25狗

一黎就收廢龍皮

Saka省得好

真係收起葡

入球波先啦

超人迪加

勁撚到

唔吹奏沙哥視野？

迪哥

追和未？

廿二球有十球係十二碼嚟

Grealish:Saka你射還射 米能射面 個頭吹咗成個鐘

靚到，唔反了

加大個頭攻佢老味啦

會唔會係用佢做laca嘅工作

O狗

牛年一定牛

沙哥

打三後衛

買返廢龍幾錢？

快手開波啦

ODGD

Saka要落返左閘了

廢龍傷就走場la diu

奧巴癲到

343呀？

咁搏

廢龍比人撞一撞，快啲派膠！

大家都知嘅事就唔駛講咁多

神童來了

兩個FD底，應該係特登省

想贏

xhaka / saka 打左閘?

輸一球都唔搏？

槍手要報牛

應該沙卡打左閘

soares 真係廢撚到

換葡哥

廢龍報恩未？中

推saka落左閘？

超人，我要進來了

想像唔到cedric 個樣咁老原來仲後生過我一年

依場都輸 係咪玩撚完

無得屌達喇掛

聽到你地既數球

推澳廢打左閘？

今場輸就唔使再睇

平時點都係位換位

撚羊唔識頂波就漏啦屌

迪加同esr有無彈彈波睇

維拉做咩換左個黑鬼 好勁喎

之前爺爺成日落後位換位比人屌到傻

仲有好多季輸喎 幾時先等到三年計劃

半場應試就要咁換啦

升到咁高但係似解圍

有無人有廢龍拉跌Laca 片？

odg似升級版太子

開始要守，我地換走葡

Saka同pepe打同一邊

我哋唔識珍惜

應該早啲換神童啦

達都係

撚羊成米9但唔識頂波

Saka左閘

又救 屌

奧迪加特有pass and move

救咩姐馬天尼斯

戰術鬼才

見佢撞左球幾貼地
力水又足

如果屁屁有埋射波值唔值30m

奧11同ESR同場

馬天真係食咗藥

打完丁先射

響撚到

300m

實淨啲既燒

廢龍想救幾多球
俾下面拉

真核pepe

Deflection都救到🤦🏻‍♂️

幾正
諗起早兩場debut掂得一兩腳就比人屌佢上腳

馬天尼斯咁撚勁

有咁撚多左腳仔咩料

廢龍咩料牙
送完分俾西咸對我地就上電

ESR打右翼又有時入中場

高波真係好穩

屁屁呢幾場有番40M身價

高級文員

睬過你呀
係唔射波版

史密夫路要換啦

直線

洛克人正選

打維拉 我地需要細爆

Esr呢場唔太掂
換巴丁吧

有哥特多左好多中路組織

換巴丁？

下半場似樣番好多

巴丁今星期冇含撚

無t真係少咁瓣數

odegaard 勁到仆

Ø 嗰啲lead pass真係幾勁

O11 d 傳波唔錯

Esr似冇氣

屌你老母比狗

奧迪哥好勁

Rowe轉左邊路？

感覺勁過esr

比比鳥廢到。。。

派對又傷 白痴？

派對又唔掂 屌你老母

saka踢番左生左好多

ode勁到

安....

屁屁勤力到一個點

屌你老母比比鳥唔係交失就係比醫院波

party哥 唉

派對又走場

party 又傷

見佢腳軟

屌奶星湯馬斯踢幾場又傷下

派對

屌你換安sir

出廢老安，已完

咁都冇牌

比比跟唔到奧迪加特既sense

屌你老母韋利安

湯狗做乜鳩 又傷

安

Party咩事

派對有無咁玻璃

比比呢幾場值40m，想像唔到完全過比比有幾勁

水貨走開 咪侮辱韋拉個名thanks

party又走場

安蛇全攻陣

又話鐵人未傷過

Party好撚垃圾

3個左腳仔堆死係條左路

屌你老母又話party鐵人

湯狗

出安哥打中中

廢安落場唔使睇了

Party又傷

新走場狗

party哥咩幾百場唔傷 笑話

又話強壯如牛

派對又傷......

屌你老母加納迪亞比

Party is over

真 神丹都勁過佢

派狗廢到

巴丁幾場無得出

廢安

有冇反派呢度

換走soares 之前左路生撚到

party

其實派對好翻哂未

又要傷返幾個禮拜

50m 迪亞比

Party點解黎到傷到9彩

阿仙奴啲隊醫/體能訓練係咪有問題
永遠都易傷

又傷

水貨party又傷 CLS

阿狗得一個鐵人 就係xhaka

牙頂！！！！！！！！

又廢安 冇希望啦

Xhaka就真鐵人

Party有無得退貨

廢老安

派對真牛

新玻璃之鬼

正，安可以收收皮先

一個working holiday一個medical holiday

又出安

柏金插花

牙鼎

party又傷

浩狗

可以訓得

呀鼎D腳法

Holding腳法好到

holding d 腳法
auba 想學 柒哂

派對暫時好似踢唔到佢5千萬既身價， 有啲失望

esr又踢足全場 想踢死人

Holdinho又嚟

牙頂呢幾下咁勁

要返廢龍好過

不如浩鼎改打攻中

屌又傷

有返法甲時期水準 估唔到踢左邊勁咁多

安哥好廢

浩狗咁扭得

想睇拍chambo雙防中

出返埃及算

屌廢安

Party好牛

對面個cash勁過比狗一億億

派對要練多啲核心力量

直頭玻璃堅失望

場上三翼兩攻中CLS

Party拍完條牛年新年片就傷

比狗好心咪撚斬波啦
又唔係準，隊波又無人識頂
求奇帶入禁區起腳搏下好過啦

對面係咁踢哥特

很牛

派對咁易傷 想睇6667

反正都係輸，金章安拎張紅牌同佢同鄉一齊停三場啦

好撚廢

ESR呢吓爭啲俾人收山

派對又傷

阿森納真牛

最進取

派對很牛

廢安救廠未

我好似認錯人

今季簽嘅全部閪

金章安 一球不入 人又過唔到
湯馬斯 傷追人
包皮 勁幾場換咗迪佐奴
露娜神 英甲料

加入我反比狗黨

達狗全力

藍斯in無人講?

聯賽玩撚完今季

安狗入波/助攻+有3分即刻印佢波衫

D進攻又西返

Fifa 陣

澳廢勁到

安哥

廢澳好似仲勁過leno

安sir癲到

安想點

安哥做乜

ryan

要不是Ryan 456咗

澳勁

咁都未輸

爭啲gg

依場輸左可以趺番落十幾x_x

安蛇

超勁

依場維拉真係守得好好

勁到Ryan

廢安致敬

安sir is against us

安狗輕鬆到

屌啦 廢安5分鐘就兩球醫院波

屌你老母韋里安喺度散步

屌你老母安狗

六日子勁撚到仆街

金章快撚啲退休

點睇安sir

金章安係我廠唯一價值真係得拎黎打FIFA career mode
係幾好用既

但係現實都係好快撚啲躝

Fifa 433雙攻中

安蛇扮都唔扮

我屌你老母呀安

安想做多之cedric

有買貴冇買錯

屌你唔係諗住同人地鬥高波下嘛

收咗共產黨錢都做到咁足

維拉果邊又訓低

屌廢老安老母

安狗幾時斷腳死

澳洲人特別勁

到底邊撚個話簽安

一次殺兩件

Jacob Ramsey 仲有個細佬真係叫 Aaron Ramsey

安sir絕技 時間停頓回後 控球大師

岩岩先睇到saka同pepe踢左邊做到啲威脅出黎， 阿迪達就換安出黎叫pepe打右邊， 個配合無左

包皮食唔應

加兩隻翼衛

廿萬周薪

真阿。慣左4點起身睇阿

出巴丁 c8好過啦

呢度啲迷安好惡 小心比人話你老母做雞

好柒憎安

加利殊個頭唔gel硬但係又唔會飛去前面

又比軌昆多次

得比比兩下禁區內有威脅沙卡比狗射唔穿廢龍

冇拿點入到波

對面個cash咩料
好撚勁喎

安sir cls

14萬啫，但3年約

出安 = 宣告比賽結束

澳廢本身點解今季比人搶左正選

安sir又送返俾對面

加利殊放水未
唔放夏天唔好過黎

羊去咗邊

勁喎

屌你老母廢安斷腳未

廢
安
真
係
好
廢

達蛇風火輪開始了

Willock正選

畀波金章托咩 畀挪威仔啦on9

呢場8點半同上次修頓嗰場一鳩樣

維拉簽得好
Cash好勁

Mings 守左好多波 同埋人哋兩隻閘都係

阿仙奴係咪就黎要爭護級

咪撚踢830啦，踢埋垃圾波

阿狗今年進攻真係廢到仆街
GD得4

金章養生足球咁踢真心勁

金章安飛埋去是但做低一件然後拎張紅牌躝啦

安sir又送返俾對面打反擊一定係想引對面出黎 廢事俾對面縮係後面踢

達狗執定野躝

求下安快啲斷腳死

cash, 淨係俾比比級過一次，之後好穩

根本係阿唔入肉

Willian斷撚完波未呀

踢到好似贏緊一樣

Ryan勁到預知出界唔撚救

達狗唔識教進攻，今季完左都係走人啦

奧狗我屌你老母

挪威神童

超人藍天射球

牙達有金身，再閪都唔會炒啦你估林伯咩

入咗就真係靚

ode差啲

good try奧哥

點踢皇馬呀

射咗去邊呀神童

奧廢

吹大咗

點估到ESR比佢

Set好都唔中龍

fuckkkkk o11 差啲

rowe今場算唔錯了

腳頭幾重

似講緊fuck

點解下下都差d

回大力啲就會好射

好難射，算係咁啦

奧11下腳就入嫁啦

我地都幾多左腳

Saka真係好撚勁

阿狗destiny

點解出廢老安都唔出馬天

咁撚樣都話爭啲 有光環？

牙達戰術需要

自膠 炒飛機

賀丁

羊冇掂過波咁

Feel到安會入波

holding

浩狗我屌你老母

食太多三文魚 食滯咗

咁抵反喇

安蛇咁射應該俾人問候咗祖宗十八代

個個企係兩邊等拎波

幾時 係咪下年

安仔一入黎
左邊冇哂野睇

痴線，傳波西到

認真 拎唔到歐霸躝啦
今季都肯定前6都冇

holding on9

今場西撚到

D進攻睇到燥

安sir

唯一得著 澳洲佬

安... 一無是處

各位準備好彈藥開戰未

越位可以隔咁耐等通知先吹咁旁證仲有乜撚野咁

比人一逼就斷

咁撚勁白禮頓做咩唔要

講真應該都係拎唔到㗎喇 不過得可以留到半季嘅拎唔到都

成隊垃圾

下下都要安哥個邊去

安真係斷腳死啦

安sir斷得腳未

澳牛

幾個左腳仔

爭啲.. to the moon呀

安真係

呢下先唔講佢失誤 1on1比人地一cup就起到腳

神童？邊撚度神？睇過

澳哥幾勁

廢老安啲波，睇到就燥

條廢老安過多1,2年都死嫁啦，比丁又唔係冇料，比多啲機會佢吸經好過啦屌

金章
真係次次個波去佢度都斷

葡狗安狗一齊死啦

玩撚完

角度問題

個個屌安 無人屌換佢出嚟嗰個

邊個死攬左大半季

屈堅斯完全屌打一對中堅

安出黎搞笑定點

換完安狗成條右路收晒皮

安sir咁樣時間停頓法可能要踢180分鐘先夠

咁快就反

今場波叫做幫澳廢驗貨

依度只可以支持臭閪達

屌都嘥鳩氣，慣左啦

救左好多球
唔知高波點

笑左達狗眼光好耐
仲話觀察左成季

x2 是鳩但

出安哥做乜

還我愛蛇

依家變左換奧巴呢下最差...唔見左人

唔換佢都冇人換啦

勁喎 講波佬頭先先話佢變速好快

廢到見到佢已經直接熄機

安係達蛇時代買嘅

有比比 哥特就唔洗安啦，太多人要用波

一球手鎚

其實仲出垃圾安
都已經反映到教練質素

禾妓對呢啲大巴都係死硬㗎啦
個撚個都唔走位嘅

holding垃圾到，撚狗咁撚

講撚左

比狗波底差

入中間做波係咩玩法

六日子又救一球

由佢上季用nxxxxx多過馬天已經知佢眼光唔係咁好

下半場之鬼愛蛇換人算唔算屌打牙達

百屌成才

換巴丁好過佢啦，死廢老

又一件d so

馬天？

拿換羊仲衰過換安啦
ON9達

我地隊老大哥 出佢調整軍心

比廢龍零封雙殺

兩個攻中都唔現位幫手打小組打入去 係都要靠安sir係邊路自己爆

根本戰術問題

換完人亂晒龍

澳廢驗貨passed

Cls 放條路比人射

Leno停三場？

利奴真係吹大左

禾妓MOTM係Ryan啦

維拉踢得好差

係。

屌9斬算啦

暴力行為先停三場，上場嗰下都唔係

ryan穩打穩紮，做二號都幾好

最錯就係出安調屁屁番右路
明明未換之前果段屁屁Saka 屈緊成條左路

安sir真核 個個都傳俾佢

比比真心好廢依家
普通都唔普通

落地快
手勢好

Ryan值得更好囉

達狗換安狗出黎淋熄左pepe同saka左路配合既攻勢， 安狗出黎廢到西， 仲要調pepe去右邊廢埋佢， 神調動

Ryan哥7save
歐霸搵晒佢打算

愛蛇10人應戰都反杯維拉

Saka換羊咪算，用拿卡換真係食晒屎

會長

點解安狗唔打右邊
比比可以打返左邊

為咗件垃圾犧牲比比

安下下都企死曬

安sir已經射左3-4球 好勁

一季要輸幾多場呢啲7波

安狗又鳩射

羊哥出黎唔知做過乜

Dub低個頭死去
真係好咩

廢鳩安formula：上腳 推兩推 插花 拐大位 射波散中人

想射傷人

真
利奴主場輸三粒
澳勁客場輸一粒

Pepe打右最大問題係去到k角位一定時間停頓

超人浪高個波做乜撚呀

D進攻係邊就完左

奧狗水貨黎

神童差啲

其實今場要換既應該係esr

一日唔清走班高薪垃圾都無運行

廢龍準到

維拉幫幫手殺鳩韋狗

羊咁都射唔到

中肯

邊度天才？

奧狗可以退貨

呢隊野 十幾年都係外圍猜猜猜

屌，羊哥岩岩到腳

三點全漏

幾下攻勢都係佢引領wor

又睇左一場閪波

真係好撚on9 明明屁屁同saka同邊之後做咗幾個攻勢

擺位個個仲垃圾

神童5m買唔買到

安sir回傳大師

永續達蛇

點解死要去左邊

DLLM神童

踢佢老母25狗

睇到係咁叫 出啦屌你老母

扮比人Mark死無哂符

無了
廢龍對親阿狗都上身
以後年年都要放低6分比錐拉

唉 無攻中

等波到

一個扭你三個
點搞

人地遮線遮令外一邊

羊哥係入黎做乜撚？

比狗真係出嚟搞笑

Xhaka又申請，好驚

人地個10號勁到

嘩 沙哥打咗卡利殊兩鑊金

又有啲變返季初嗰種feel

打左嘅比比值40m
打右嘅比比值4m

黎兩場輸兩場黑到爆

猜唔到就鳩斬啦

Av柏豪勁撚到

呢下要食啦

加利殊勁撚到九十分鐘都咁好力

出左幾多個左腳仔?
半個鐘都踢死條左路

希望真核安sir拎埋10號

忍夠達狗，快撚啲死屌，進攻唔識教，又用人唯親

唔識拉散人地防線
點入到波

迪哥靚pass

冇人識執雞

奧迪加真係勁

真心廢 人地都讓個中場俾你 都係連中場都控唔到

唉屌又輸

不敗完之後連敗

死都要猜到入禁區

呢個時候驚佢俾人無啦啦紅埋

仆街嚟 望都唔望後面

沙哥呢啲dirty work係要人做

冇var咋

我發現比狗下下用腳彈走個波

早幾場唔見你話唔識教進攻

咁靚直線

奧又一直線冇人講

迪加kileer pass

球例話冇紅架

對維拉兩場失四球
對面兩場CS

屌你老母 換咗啲咩人出去
除咗o11有用

9斬又俾你地話冇中鋒都斬

比比同esr 腳腳推波推到自己想仆街咁

比比晒撚咗

屁屁只能打左 打右勁廢 唔識踢波咁

今場幾球killer pass

如果夾耐啲 奧狗啲直線會幾有用

未見過痴落嚟
廢到港超都不如